{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160937?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 호텔 토마토(Hotel Tomato)"
    },
    "text": "光州先端ホテルトマトはリモデリングを完了しオープンしました。 これからは、出張者を歓迎し、広々とした快適な客室で皆様にお応えします。 しかし、客室の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があることをお知らせします。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあるそうです。 客室の戸数及びデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時には現場で貸室費用や追加費用が発生することがあるそうです。 未成年者の利用は制限され、両親が同伴する場合にのみ未成年者が入室できるそうです。 また、身分証明書は必ず持参しなければならず、お持ちでない場合は利用制限と払い戻しが不可能だそうです。 すべての物品の盗難や毀損、汚染の場合は損害賠償や洗濯費を請求するそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リモデリングが完了したホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "光州先端ホテルトマト"
        },
        {
            "question": "光州先端ホテルトマトはどんなお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "出張者を歓迎しています"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があるのですか？",
            "answer": "はい、料金の変動がありますので、ご注意ください"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加料金が発生します"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加料金が自動的に課されます"
        },
        {
            "question": "客室の戸数やデザインはランダムに割り当てられるのですか？",
            "answer": "はい、ホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は制限され、両親が同伴する場合にのみ入室できます"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書は必ず持参しなければなりません。お持ちでない場合は利用制限と払い戻しが不可能です"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損、汚染の場合、どうなりますか？",
            "answer": "損害賠償や洗濯費を請求されることがあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 322
    }
}